831標語被清 但係我地唔會忘記

凌晨三時許有數名警員到場把貼在觀塘港鐵站往裕民坊出口有關831事件的大型標語清理，該標語由午夜就已經張貼於上址，惟凌晨時分該標語被五名疑似警員的便裝男子清除。同時，有警員截停搜查在場記者身分證，並命令記者離開現場，清理後標語仍清晰可見。

清完都仲睇到 證明有啲野發生左就發生左 唔會話你唔講就冇左

831打死人

未能忘記

真相未明 不能忘記

仆街獅子狗

推

心虛、膽怯嘅一群懦夫，永遠唔敢面對真相。